59歲的士佬不滿車內嘔吐 隨取80厘米鐵通毆打乘客

秀茂坪發生襲擊傷人案。今日(25日)凌晨3時許，2男2女在觀塘apm截乘一輛的士，當的士抵達安泰邨近巴士總站落車之際，姓方(59歲)的哥與其中姓李(38歲)男乘客，因有人在車廂內嘔吐，雙方為清潔費用問題爭執，詎料愈吵愈烈，繼而動粗。其時方取出一支長約80厘米鐵通向乘客施襲，李亦以手還擊，現場消息稱，的哥被毆至昏迷倒地，混亂中5人全部受傷，其中方及李分別頭、頸受傷，其餘1男2女乘客(23至39歲)，分別頭及手受傷。方涉嫌公眾地方打架及襲擊致造成實際身體傷害被捕，李則涉嫌在公眾地方打架被捕。案件由秀茂坪警區刑事調查隊跟進。方送往伊利沙伯醫院救治，及後回復清醒，經搶救後情況嚴重。4名受傷乘客則送抵聯合醫院治理。

警員在現場檢獲涉案鐵通，地上遺下血漬、一串珠鏈、一隻涼鞋及2枚硬幣。

跌得咁少野，應該只係隻史萊姆

的佬下話 的哥

往死裡打

乜料

2枚硬幣

好耐冇笑多過5秒 多謝你

睇撚到我眼殘....

姓方(59歲)的哥與其中姓李(38歲)男乘客

乜鳩呀

的你老母哥咩垃圾記者

嘔到成車都係又唔肯俾清潔費，唔郁你就奇啦

唔係的哥比人打到昏迷咩似係 拎鐵通點知比人搶埋黎打

的士佬就的士佬啦
乜撚嘢的哥 上面成班支那仔嚟?

珠鏈 (裝飾品）

涼鞋👡（腳部防具）
防禦力 1

的你老母哥

而家d報紙真係陰d陰d寫蝗語字 的哥

的咩哥